全港多區綁架行動整合圖

有冇人仲唔知咩事
高危嘅預備定 搞搞電腦手機屋企
提下身邊朋友

光復香港 時代革命

幫我推下

0344 #大埔 #廣福邨 #廣禮樓 #2119室 #整合

大約凌晨一時，疑有便衣警員登門進入廣福邨廣禮樓2119室，大埔區議員姚鈞豪在個人Facebook 專頁指，大埔分區指揮官表示現場正進行拘捕行動。據姚鈞豪了解，戶主是30多歲男子，與母親同住。

保安稱登門人士沒有登記，僅聲稱「我係CID」。姚鈞豪到場發現沒有人應門，與另一名大埔區議員連桷璋致電警方，警方稱正了解事件後，門內才有人回應「你哋係咩人」，姚鈞豪回應是區議員後，門內聲音稱「等啦」。單位內窗簾全關，並無任何燈光，在議員抵達時門閘已開，大門緊閉。

其後消防到場，敲門後成功進入2119室，消防離開單位時表示，看見單位內人士出示警察委任證，未見有人受傷。

約於凌晨二時四十分，有防暴警察到場，帶同旗手、防暴槍到廣禮樓21樓，把議員、記者和街坊趕離21樓。其後有街坊於22樓與防暴警員對罵，有防暴警員衝上22樓，惟他們於21樓後樓梯設封鎖線，禁止記者跟隨。防暴警員其後駐守於21樓各出入口。

凌晨三時半左右，廣禮樓樓下有最少三名市民被帶上兩輛警車，兩名市民被帶上AM9947警車，一名市民登上AM8386警車。

#大埔區議員姚鈞豪Facebook專頁
#何偉霖網上工作室
#蛋蛋俱樂部
#PSHK

Pushhh

麻煩可唔可以幫手推呢個須知

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

推

Pish

救人呀

留意返附近有冇手足出事 有就趕過去支援
搞大佢 否則手足點花式被自殺都得

推呀

推唔到照推

油塘要更新資料

2架車

女仔俾捉上UE6397
另一架VL6473

Push

癡撚線

等立法會過半
不過唔知重要死幾多人

真係痴撚線
黑警死全家

而家仲多幾單 。。。

推 搞大佢

甴近平

秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

1️⃣難聽既說話擺最前：上門拉得你既，一係夠料，一係套口風。

2️⃣暫時未知警方目標，但估計係針對有組織既小隊，而且務求一次行動將全隊一網打盡。一次事件最多只係調查方向，唔會係警方單純既目標。

3️⃣警方鎖定目標後，就會派便衣吊靴，時間可以斷月計，目標係鎖定居住、活動範圍，同埋生活模式（例如出入時間）。

4️⃣如果已經有好明顯既便衣喺你樓下徘徊，姐係準備拉，你可以做既得拖延時間執手尾。請注意：你諗到既方法，警方都會諗到，盡量諗多幾步。

5️⃣有消息指，警方使用既軟件可以睇到已刪除既訊息，請諗一個最直接處理電子產品既方法。

6️⃣其他人唔好做豬隊友，冇人想知邊個邊日喺邊度做過啲咩，警方反而會多謝你提供線索。

7️⃣背定義務律師電話（最好真係有間律師行），平常心面對，唔好忘記最基本既「我冇嘢講」。

#安全威脅觀察
from tg @weatherjj

Tui

我冇野講

up

push

油塘唔只一單
我諗各區都係

我冇野講！[/center]

屯門大興邨都有

0152 #屯門 大興邨興盛樓下 四隻便衣狗捉一個白衫

Push this

被捕人士家人表示警察只在屋中搜出生理鹽水，黑色手套，電腦，電話。但就以製作炸彈等罪名搜屋及拘捕該名人士

????!!!!!!

People need to know what had happened

cls

痴撚線 推唔郁都要推dllm

p牌照推呀！同我快啲推上去！

警世 黑警綁架正式開始

[緊急重要] 為免俾黑警拎左張SIM 卡用，請大家要開SIM PIN Lock!

大抓捕

西環係醉酒佬自稱老黑鬧事

痴撚線
班黑警係咪癲撚左呀

熱門多左好多唔關事嘅post

push
誓要黑警全家不得善終 永遠與垃圾為伍 生生世世都無法擺脫呢個命運
睇住嚟啊死黑警 睇下邊個條命更長

肯定有啲狗開始洗版 嘗試令人忘記事實 真係好L賤

夜半大搜捕

Push dlllm

其實港豬係不嬲都多

張圖所講全部係今日發生？
如果唔係 加埋日期易睇d

好似係琴日夜晚到今日凌晨

Dklm 好L火而家

推推推

光
復
香
港

時
代
革
命

9月選舉後你班黑警就知死

時間線如上

屌你老母 越諗越嬲 我死都要推 死黑警我睇你地幾時死 我要你地死咗之後連靈魂都會永受折磨 呢班垃圾冇資格下世投胎做人

大大力推

推
啱啱先知咩事

p牌推 全世界要知咩事，大家小心+清屋，唔好鬆懈啊

大家清屋啊，唔好因為貴唔捨得啊。。。
平安之後再眾籌都得架

tui

馬鞍山應該唔係
街坊gp 有人去左探路話唔見有

唔好因為武漢肺炎忘記我哋仲抗爭緊

黑警永遠唔會忘記要殺清手足，我哋憑咩去忘記！

推
出圖快到

黑警死全家

From TG:

0445 綜合所有公海及青爐，從8/3 凌晨至今，被捕人士例表如下：
（如有錯漏或更新煩請通知）

🔸屯門 蝴蝶灣 1男 被帶上SN 3427到大興行動基地
🔸屯門 大興邨興盛樓 1男
🔸屯門 疑似有手足被爆門入屋 （未FC)

🔸元朗 有狗係港頭村外等侯

🔸油塘 油麗邨 盈麗樓 1女 嗌救命被帶上車 VL 6473 梁子千(同音)
🔸油塘 1女 未成年(未FC)

🔸大埔 廣禮樓 有狗入屋 事主疑似30歲男 共有三名被捕人士 有議員跟進

🔸青衣 黨鐵站1男 多名便衣制服 有名有律師

🔸大圍 1人 學媒live

🔸牛頭角 官塘道 SS2人 拉1黑衫1男

🔸旺角 旺角道 多隻便衣狗制服一男

🔸天水圍 天耀街市附近有十幾隻狗上門拉左個 拎走埋電腦

🔸秀茂坪 有人叫救命(15分鐘一次) 未知咩事

🔸新屯門中心 1女聲嗌救命 未知咩事

香港政府是邪惡組織

pish

推呢個

推
黑警死全家

係游擊戰中，十幾個係叫落單啵。一個先叫落單啊?

pushhhh

P牌推唔郁

仆街死黑警死全家
中肺炎死

3月8 唔可以忘記既一晚

我哋有啲咩可以做

仆街玩半夜拉人打埋心理戰想人無覺好瞓，手足半夜鎖好門窗，一有狗拍門唔好開，等佢哋企下 ，順便call定律師

咁仲好可以爆門

出去做過野嘅人 揾定幾頭住家shift下 唔好齋住屋企

爆左無得鎖返仲好，消防唔駛爆多次，仲有係屋入面唔好食煙唔小心燒著嘢有煙出，消防一定要入去救火㗎

好無力 係外國有咩可以做到

我無野講

p

u

s

h

喺twitter 推
連登推 無用架
#hkpoliceterrorist

推呀 執屋 清垃圾 清下record 掉走啲柒到仆街嘅衫呀！

幫手將件事推去twitter

發夢有一排，我係到叫過好多人唔好入機場。
話機場有360度無死角cam
要搵番係好容易
但俾一堆唔知狗定人冷諷熱刺，有啲仲屌柒我
都係個句
大家個時路過就睇路啦
尤其用彈弓射爆斜路玻璃個位師兄

屌你 講乜9 快撚啲推po 啦
仲講機場 含咗撚好耐啦

我提緊某啲人
明就明

推啊屌你老母

記得清理 要快

有無英文版整合 可以twitter推

推推

tg見到

721831101111

點知同poly u 有關
popo 清算開始左好耐（自從區選開始）

推呀屌！！！

cls

一日有香港警察，香港都冇日安寧

屌佢老母

好心寒

生理鹽水點解會當係炸爆炸品原材料？？

痴撚7線

cls...

推

［轉發］秋後算帳黎得好快，有咩要注意？

要做返d野

[保護義士/前線/自己！！]一click秘密錄音+錄影+定位+通知聯絡人

你班友就慢慢等到9月立法會選舉啦
黑警：爽，仲有半年時間殺人，睇死你班廢柴掛住拍片唔揸刀自救/救人

屌，大搜捕

好撚癲………

PUSH!!!

CU Poly HKU 手足執屋清手機

死鎖門有冇用？

係時候還

.

如果目的係好似黑社會掃場打擊氣燄+激將法引多啲人出黎做野，咁今晚將軍澳個結果會仲恐怖

Pishh

點救？ 如果全民勇武 唔係有事就跑 洗搞到今時今日？

黑狗死全族，全家肺炎死

收皮啦港豬 靜啦

尋晚廣福邨 係消防幫警察爆門拉人

各入過poly既手足請密切留意

唔好再用豬咀代替口罩出街
好可能被人跟蹤起底你都唔知
危機意識要高啲

保安稱登門人士沒有登記，僅聲稱「我係CID」。姚鈞豪到場發現沒有人應門，與另一名大埔區議員連桷璋致電警方，警方稱正了解事件後，門內才有人回應「你哋係咩人」，姚鈞豪回應是區議員後，門內聲音稱「等啦」。單位內窗簾全關，並無任何燈光，在議員抵達時門閘已開，大門緊閉。

其後消防到場，敲門後成功進入2119室，消防離開單位時表示，看見單位內人士出示警察委任證，未見有人受傷

留名

721
811
831
101
1111

痴撚線！黑警唔止係黑社會，完全係殺手、綁匪！

Pusu

如果尋晚個目的係好似黑社會掃場打擊氣燄+激將法引多啲人出黎做野，咁今晚將軍澳個結果會仲恐怖

推有用po

推

出面成堆吹水post冚曬呢啲post

推埋英文版 twitter reddit手足推! 要比國際知道!

PUSH

Up

推呀！大家要多啲關注身邊嘅朋友有冇突然消失！

推，痴9線

黑警簡直係賊！
冇搜令即係綁架

重要post推

水晶夜

其實點知會同PolyU有關

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

唔出刀，就係咁

手足見到呢D事記得打狗救人

黑警犯法冇後果，法律制裁唔到
佢哋先會喪心病狂
唔知可以點

班狗發癲，瘋狗症大發作

共產黨始終係共產黨
獨立係唯一出路

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

同我去reddit/twitter推爆埋英文version!

推！

記住我無野講

推！

但又唔係咁想推d油塘指左去康城，天水圍指左去落馬洲青衣指去無人住既西南部油庫

雖然地方指唔指得啱唔係重點，但指到錯晒好礙眼

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

721 831 101 1111

我冇嘢講

有冇人知道被捕者既名？？？？

尋晚3點半左右，我聽到馬鞍山翠擁附近，有人大叫左一句野，叫到中間比人截停左，問朋友個個都冇聽到

推唔郁不過推

今晚TKO 手足小心畀狗吊尾

之前竹園都有架喎

講多d

關於琴晚半夜大屠殺事件嘅tweet:

仲有關於黎智英被捕嘅tweet, 國際仍然關注：

關於梁烈士嘅悼念

以上不能盡錄，入bot 拎任務 24小時更新：

Like retweet reply

都有手足會將每日任務放上佢Twitter Account：

或者download 香城online 都會有每日Twitter 任務

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

記得冇野講呀

有能力嘅手足最好立即執包袱出境，keep住報告行踪俾可信嘅人知，去第二度俾人隔離14日好過被跳樓

Tui post

根本對家已視之為革命咁去應對
但好多香港人仲係口叫革命，身體就去參政

光復香港

不推不是香港人